點解做AA9? 巴閉Law，英雄主義，疊馬。

我唔妥你，我可以夾你；
我唔鍾意你，我可以Call爆你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟睇樓吖！
睇樓呀！
抽籤吖！抽吖！
我抽你你抽我，點呀？
你睇咗迎海未呀？你睇咗嘉熙未呀？
你話李+x你偶像吖嘛，你見過李+x未呀？
港股揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢個市冧咗佢唔撚驚；
你知唔知佢親眼睇住AA9，死，佢救唔到。
你知唔知李+x諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做好友，
佢唔想買樓，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，睇好定淡，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，賣左樓，冇得返轉頭。

點解要睇淡？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以起你底；
我唔鍾意你，我可以出POST以正示聽你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟貼倉吖！
貼倉呀！
put我吖！put吖！
我put你你put我，點呀？
你見過口水put賺900%未呀？你見過市區3房單位未呀？
你話沒屎痾你偶像吖嘛，你見過沒屎痾未呀？
淡友揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢畀親戚問幾時可以買3房佢答唔到；
你知唔知佢畀連登仔笑佢大屋搬細屋佢駁唔到；
又知唔知佢親眼睇住佢老婆掉曬佢啲hot toys，佢救唔到。
你知唔知沒屎痾諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想入put，唔想賣自住樓
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，put唔put，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

睇到最後原來係好友

但係我想話畀你聽，賣左樓，冇得返轉頭。